我望住你online嗰陣你係咪都睇緊我有冇online...

人地online係因為同緊其他人whatsapp

唔想知

得你自己咁在意咋

唔好Ff太多等落去無結果㗎
只係你Ff人地都望緊你咋

你last seen recently

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

米推拉

望到佢在線上，但好明顯唔係搵自己

在線上 但唔覆自己

我已經放棄咗做哩樣嘢放棄埋個人